［ 文宣入］ 尋晚對家出左篇咁嘅野

莫樹錦醫生的敢言
Well said👍🏻👍🏻👍🏻

給撤回條例後仲盲撐暴徒的人：

如果有天，你坐車去處理一件好重要既事，或者見工，或者睇病，或者見親人最後一面，但被暴徒堵路，最後遲大到，甚至去唔到。
《不要憤怒，是你支持的》

如果有天，你的子女因為你不答應佢既訴求，就唔比你返工，打爛你家中傢俬電器玻璃窗等死物，仲在屋企門口縱火。
《不要嗟嘆，是你教育的》

如果有天，你趕住要搭飛機去外國工作、旅行或者探屋企人，但機場被堵塞佔領，暴徒還阻你上機，點解釋請求都只係涼薄地恥笑你。
《不要徬徨，是你助長的》

如果有天，你在港鐵上趕往辦要事，但車門開了又關關了又開總不開車，前面鐵路還有車出軌，廣播卻壞了，站也關閉了，燃燒彈由地面不停掟落月台，電纜上還掛著架單車。
《不要著急，是你慫恿的》

如果有天，你只是在拍照，但卻被暴徒圍繞，話要檢查你拍咗咩相片，唔俾就搶你手機，你保護自己財物，佢哋就當你係死物，打到你危殆仲被所謂醫護虐待多幾吓。
《不要害怕，是你默許的》

如果有天，社會不安，治安敗壞，經濟不景，外商不敢投資，遊客不敢訪港，結果你公司倒閉，或者你被公司栽員，你的子女大學一畢業就失業。
《不要哀傷，是你造成的》

如果有天，香港基建停頓，經濟發展被攬炒成功，不進反而急退，眼白白睇住深圳超越香港成為大灣區龍頭金融中心，你的仔女繼續上樓唔到，又上唔到車，日日失業在家鬧你癈老阻住地球轉。
《不要慨嘆，是你縱容的》

撤回條例後仲盲撐暴徒的人：
《將來不要後悔，全都是你們一手造成的》

不要跟我說不會，這些事其實已經在發生了。

————————————————————-

呢篇野尋晚10點左右喺babykingdom同香討流傳，今朝仲有好多人喺facebook share

我想講的係⋯⋯呢篇野的format抄之前一個文宣抄到十足十，但因為有莫樹錦個名就俾人廣泛share

會唔會fact check到係咪真係莫樹錦講？

推

又親子說
咁你仔女打爛曬野 你會唔會攞刀兜野捅佢心口
之後再等三分鐘 先再救佢啊？

完全搵唔到係佢講嘅source

我話林鄭講畀哂五大訴求都得啦

我都搵唔到，所以想駁都無solid source

文宣同國際講啦
local歸晒邊唔使理

又係抄既文宣中共以抄襲起家，其支持者都不惶多讓

Medical Inspire 醫·思維 fb 已經澄清咗